發現香港出左個不得了嘅新晉科幻小說家

尋日無聊係App Store搵到個科幻小說apps，睇左幾個故仔真係不得了

故事背景係香港，講一個叫衛斯理，受過嚴格中國人武術訓練既人點樣遇到一個又一個奇怪既故事，當中涉及外星文化、各國秘密組織，每個故事都好曲折離奇。

睇左大約二十部故仔，最鐘意藍血人、大廈

強烈向各位巴打推薦 ；btw 如果呢位新作家出書我實買

我都有睇過，早排朋友介紹我睇既，頭兩集都正正常常，跟住無啦啦有外星人
如果tvb翻拍做電視劇就好喇，題材幾正

如果蒙嘉慧做女主角應該幾正

自膠，頭先食lunch俾同事笑左成15分鐘

有眼不識泰山

唔差在睇埋金庸？

金庸絕對入到新晉入面top 5

邊撚度晉

係報紙追緊佢d連載